本土無人夠票，全面告急

今次初選，就係要係你泛民搞嘅選舉入面，踢走你地！本土唔能夠每區佔一半/過一半，香港無法前進。本土嬴先能夠證明香港人係思想上，已經成功進入時代革命。

所以，懇請各位支持以香港為本位嘅手足，出嚟將你個票交俾本土派 & 國際線線！

新東本土派：
鄒家成，劉穎匡，呂志恆

新西本土派：
黃子悅，張可深

九東本土派：
李嘉達

九西本土派：
馮達浚，劉澤鋒

港島本土派：
梁晃維，彭卓祺

超區（區二）：
王百羽

國際線：
張崑陽（九西）
黃之鋒（九東）

讓本土成為主流！！！！

選gphone，入咗圍，然後dq，咁就浪費晒

係張可森

讓本土成為主流

推

黃子悦 gphone 計本土
咁點解唔計埋咖哩飯同毛ee

張崑陽

冇錯 政治就係場賭局

G Phone 寫咗係國際線 非本土

黃子悅已經孭住條暴動
佢未參選前 身份係抗爭者
佢點會唔係本土？

推
叫親友去投

呢D仲多人擔心
到時過到初選之後贏埋立會
就會隨時告到佢坐監要重選
如果一區有兩個都係咁就肯定冇左一席

政治本是一場妥協
但依加係香港
政治係一場豪賭
將香港嘅命運押上去

啱 叫親友投票！！！！

又嚟自我審查?

讓本土聲音進入議會

gogogo啦咁

孭暴動同本土兩件事 wo
學民思潮係撐新移民落黎團聚

初選個用意根本不在議會
你唔係覺得議會仲有得救呀嘛
港共點會唔會DQ啲本土

初選係表態
同時就係要逼港共大型DQ
有咁大得咁大
製造彈藥俾國際制裁

呢加係講你國際線define本土

你個 post 本土全面告急, 但又擺 gphone 落去
比我質疑先話佢當國際線
誤導緊唔知 gphone 做過乜既人

我地做好自己，大家今日目標係
讓本土成為主流

你唔撐黃子悅，可以投張可森呀

【民主派35+公民投票】
投票日期：
2020年7月11-12日
(星期六日，一連兩日)
⏰投票時間：
7月11日中午12時至晚上9時
7月12日上午9時至晚上9時
📮投票地點：
(不斷更新)
🎒帶備物品：
📱智能電話、💳身分證、📄住址證明

投票程序:
1⃣登入網頁

2⃣同意個人資料收集聲明
3⃣輸入4位數字投票點號碼
投票點地址及號碼：
4⃣是否區議會(第二)以外選民？
5⃣輸入身份證上部分資料
6⃣選擇候選人
7⃣產生QR code
8⃣親身到票站交俾職員核對身份證，住址證明，完成程序

候選人資訊

本土呀本土

初選原來已經淪落到表態
上年十一月我已經講緊香港人用左行動表態
無理由為左選舉放棄抗爭

結果為左選舉打壓勇武
之後就再無勇武抗爭

今日就直頭話初選只係表態 only

咁熱唔啦

我寫得唔好
係支持本土 同 國際線嘅人
踢走傳統泛民

咁我係問你你呢個 list 有兩個撐新移民 wo
學民仔, 改個名扮本土
我追撚殺硬你

本土>國際線>進步民主

咁你focus睇本土嘅人就得啦

比人質疑先話寫得唔好
國際線 gphone 屌柒手足 wo 點計先

咩 focus 你依家係呃尻人 gphone 同潑出去既水計本土
一你 pin 黃之峰黃子悦唔係本土
一我就追撚殺硬你

點解本土 list 有兩個唔係本土

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

乜有人放棄過抗爭咩？
抗爭可以多方位
唔只得街頭嘅

all in 本土

抗爭者 同本土 係兩樣野
查實唔係每個本土都係抗爭者
反之亦然

投王百羽都唔投鄺神
佢做過d乜

新西小左 伍偉鍵！

利申： 已投張可森

與其追殺我，不如做一啲更加有意義嘅事
如果我係你，我就會用初選個票踢走G Phone

學民仔果然係反勇武抗爭, 見到勇武個兩個字自行過濾
去德國就扮自己約人開會比德國佬屌
係美國就屌侵
搞衰國際線就有你地學民仔份

啱

讓本土成為主流

你呢 d 學民單細胞生物就淨係識落格一件事
我一日可以做幾件事
淨係唔會比個人資料戴妖又用雷動假公濟私

本土/國際/進步民主 缺一不可

屌你咁講個個都曾經係中國人添啦

即係唔再澄清 gphone 同潑出去既水係支持新移民啦？

因為我係希望
讓本土成為主流

你就中國人
做咩呀, 見到我屌新移民就嬲嬲豬呀

sor

王百羽話要選人大 wo

伍健偉係咪唔係本土派

咁你加油！兄弟爬山

屌你, 我無睇新西
原來你又來借 d 意屈其他人唔係本土

樓主漏左伍健偉抵屌

兄你老母咩
點解你個 list 踢走一個本土擺左學民落去？

我地做好自己，今日大家目標係
讓本土成為主流

新西冇伍偉健???

人地學民仔要推哂佢 d 學民落去

入咗圍dq，佢可以指明一個人代替佢

浪費

初選係民意表達，咪撚含

咁點解本土少左個多左兩個學民呀
屌你老母

我都投左

推 本土要人

白痴，難怪會失敗。
何況根本唔係賭，100%DQ硬嘅，叫自殺。
到時無咗個超區位，人地拎一票都贏你零票。

on9

咪撚玩啦, 到時咪指明泛民派系 law
新西都轉左姚松炎隻篤灰狗

超區投岑傲輝得唔得??

又打告急牌

投伍健偉好過投黃子悅

黃子悅本身有知名度大把人會投

笑死 仲講緊學民

本土本土

其實王百羽做過乜 之前都未聽過

呢個有無新西手足解答下？

本土告急

Push

閣下如果支持新移民落黎搶資源係可以投

全部票站都要人呀

白痴

push

係無咗個candidate位

嘩, 黃子悦係咪本土就話佢有暴動就係
依家就話唔知踢人出 list

係我唔啱 Sor
大家記得去投票

其實你估本土派唔會比人dq咩
而家擺明係show民意比國際社會同美國睇

想問新西點解冇天水連線

已投

黃子悦咁經典將學民捐款變成唔知去左邊
咁經典
點解唔提得

新東想保送3個太大貪 隨時3個都搞到唔夠票 其他唔係本土票倉嗰啲區應該只保送一個 例如港島 如果唔係就更慘
傳統泛民鐵票太多 所以其實而家已經要諗策略 到初選完咗就太遲
利申 已投本土派 超區我金盤洗手

唔係到今日仲覺得人哋會睇嘛？
白宮聯署咁多次，有人應咩？

加翻了 sorry

世界級, 唔撚 pin 就當擺佢入 list
屌你老母咩
你改名做保衛新移民好撚過

伍健偉好慘
個個post都無人記得佢，明明次次都企得最前

尋日投咗木土，推呀

唔係覺得投票仲有用啊？
共產黨會理你咩

而家已經唔係香港嘅事咁簡單
係國際之間嘅角力

利申投咗本土派

都好 總之有本土投本土
目標
讓本土成為主流

因為要推黃子悦, 咪唯有打壓做野個 d law

咁點解唔將有伍偉健既 list pin 起佢呀？

35+實dq哂你
所以今次投只係為咗表態支持暴徒

又無人做民調，d 告急係邊度黎

知唔知點解要做35+?
浪費？？？

投票無問題，不過諗嘢要務實啲。

絕對認同自從2012起，投票已經只係一個儀式。

而家係國際間嘅角力，但香港人買單。中美不斷你爭我搶，但香港人嘅思想同活動空間都越來越窄，而且可見係越掙扎就越緊。

溫水煮蛙唔ok，要自己加柴燒快啲。

我支持泛民
利申 投左黃碧雲 起碼唔會搞亂香港

屌咪撚就係 個個都唔追post架啦

Sor 完點解無 pin 呀？

投左 叫埋屋企人投 再叫埋朋友投 一拖十走唔甩啦

如果DQ剩30個，你憑咩35+？一個人兩席？

Dq 唔係控制範圍
唔洗理

屌左幾次都唔撚 pin
佢咩立場, 心知肚明啦

天水連線成日俾人杯

加翻了，sorry

樓豬連咩人係本土派都唔知同人講讓本土成為主流

on撚9你理撚得人投邊個
本土一定要支持架咩
真係傻撚左

無罪假定.

你起碼有立場就認
樓主條仆街, 同戴妖一尻樣, 表面扮撐本土, 實際暗推自己人

新西無伍健偉???

咁咪梁bb上囉

別有用心

投票我鍾意投邊個就投邊個㗎啦告咩急姐

人地都唔係本土派, 點會留意到本土派有咩人
人地淨係諗方法點將 gphone 同子悦扮係本土派個 list 入面已經好辛苦

樓主pin啦 新界西漏左天水連線伍健偉

新西伍健偉

新西天水連線伍健偉

咁咪傻囉，到頭來就話對家唔啱，呢樣嗰樣，一早同你講你就話唔係控制範圍
開口埋口35+，但就亂咁嚟玩，就好似梁游咁浪費大家嘅支持同期望。

伍健偉名單排第2個林進夠有暴動

當舉張白紙都比人拉嘅時候仲可以點靠自己
唔係話唔做嘢，但一定要同美國/國際社會一齊合作先可以做鳩支那
本土派成功入到去>35+嘗試改變體制
不過共產黨點會比你35+
比人dq咗>國際有資格做嘢 （所以唔好以為gphone/本土派比人dq係一定冇用，呢點都係我想指出）

所以我都叫啲friend投伍健偉
希望伍健偉見到 唔好灰心

佢俾人mark到實，就應該專打國際線，香港線嘅就講多錯多，俾人製造藉口累隊友。

講左19幾次樓主都冇pin到

新西 伍健偉？

連座法式拉人投票

大家一齊加油

新西仲有伍健偉喎

黃子悅嘅政綱

唔駛假定
係佢等你選到先告你都得
同埋無罪假定呢樣野係呢一刻冇左架啦

係好無理，好無奈，濫捕係無日無之。
不過國際社會實在唔係你想象中咁好人啫，根本人人來攞著數，今日同你講關注香港問題，聽日可以講Xi is my friend。

Anyway，有無意義都好，要35+，就應該目標為本，諗下點贏，而唔係求其玩。

新界西嘅朋友 請你地唔好遺忘天水連線伍健偉

新西仲有伍健偉嫁！！！

新界西初選天水連線伍健偉告急呀!!!! 未投嘅不如試下投佢地

譚文豪完全唔宣傳夠唔夠票㗎

收皮啦

屌你老母啦5毛

on9仔，用下腦啦好心

#165028 何東精神（團結）

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩

本土優先

你覺得有可能35+?
既然係咪都dq
就搏佢dq得愈多愈好
用初選票數反映就得
國際上就係要呢d民意授權
選唔到入去唔係因為選票 係因為dq

本土呀

佢唔係學民思潮幾百年啦
做乜鳩

你唔好今晚先出po

叫你pin #157 唔係#159啊 樓主係咪想逼人屌你老母？
咁樣害死伍健偉

投林進好過黃子悦

林進係天水連線名單嘅次名 想投佢請投天水連線伍健偉

新西伍健偉你唔打埋

叫你pin #157唔係#159 啊 屌你老母 靠害

咁大家喺度做緊乜？所有嘢都係矛盾，不如留返啲錢財資源去第二度吧。

再講多次，國際係無用㗎，邊個得閒去理你？除非有利益。甚至乎係拎完著數就踢你埋一邊，唔好再幻想。授權用人力物力去攪啲唔關自己國家人民利益嘅事？用龐大軍費去打仗，就係為咗你班搵到錢有飯開，但嗌生嗌死嘅香港人？

靠自己啦，打唔贏就走，賴死係浪費自己青春。唔好浪漫化，好多嘢唔一定贏，更加無可能係一朝一夕嘅事。

Pinned

仲有新西伍健偉

罰你自推10連

Plan b

點解好似冇乜人提岑傲輝

新東本土派：
鄒家成，劉穎匡，呂志恆

新西本土派：
黃子悅，張可深

九東本土派：
李嘉達

九西本土派：
馮達浚，劉澤鋒

港島本土派：
梁晃維，彭卓祺

超區（區二）：
王百羽

國際線：
張崑陽（九西）
黃之鋒（九東）

坦克車

屌你伍偉建唔撚係？

你拉票冇問題
但唔好係度帶風向話邊個唔夠票
依類唔夠票係好撚討厭

根本冇即時結果
點知邊個有幾多票？

仲有幾個月就諗plan B，點解唔一早做好個plan A先？究竟有無認真要35+？

啱呀，初選已經係咁，仲有咩代表性？完全唔係為大局著想 。

佢自己指名喎ching

到時佢篤個無參與初選都得啦，重點係佢夠票，有代表性

pinned咗了

講過好撚多次
佢俾人dq咪指明個plan b囉
D人會跟住投架啦

新西本土仲有伍健偉

佢都本土
佢帶埋新移民遊行支持一家團聚

一個死硬嘅plan A不能叫plan A，明唔明？

死都唔肯 pin 新 list
明架啦

你指另一個，選民就會重新審視㗎啦，唔好玩啲選民好唔好？

黃子悦算數啦....

佢係天水連線伍健偉
過去一年出心出力次次走到最前 就算國安法過咗之後仍然不諱強權 有嗰句講果句 屌到政府反艇 請各位支持新西天水連連伍健偉

up

投票吖推post吖

我冇講邊個唔夠票
只係希望能夠 讓本土成為主流

而加唔諗plan b唔通到時dq完先諗咩
同埋，諗plan b 同做好plan a 冇衝突
最好你次次出去都唔駛諗點走人

新西仲有伍健偉

根本個plan b就已經係plan a，而家個plan a其實係一定炒嘅。咁仲叫唔叫有plan b？

贖罪幫推

又係呢d論調
呢樣無用果樣無用
投佢地入去賺錢 議會無用 街頭無用 國際無用
移民啦！

感激你

推, 唔撚好理武漢肺炎住

幫推呢個

吓...抗爭者就本土...
好多泛粉都有企過出嚟

嚟 大家為自己心水嘅 本土候選人拉票

張可森

推推推！

Details

我投票就係要投佢個政治立場
你依家初選就要計乜計物 不如咪撚搞 相信黨

聽到厭？但呢個係事實。
唔夠打，賴死唔走，你得到啲咩？你嘅屋企人得到啲咩？你嘅人生就係日日對住一啲令你反感、窒息嘅嘢，匆匆數十年過咗去，你咁就滿足？

另外，一係你無感覺，留香港無所謂；一係你有計劃去做到你想做嘅嘢。否則，留住有用之軀，再去諗下一步，而唔係喺度消磨自己光陰，將件事浪漫化。

咁一於繼續投冇可能被dq嘅黃碧雲、老泛民實入到曬去議會啦咁

Pushhh

其實有幾天真先會以為大家係覺得國際係因為好人先黎幫香港

伍健偉！！！

叫。
Plan b=/= plan a
唔知點解你可以將兩樣野溝埋黎講

一，對出嚟初選嘅人唔公平，被指名嘅人無受到選舉嘅洗禮。
二，選民心入面都會排次序，你唔ok，我會選另一個。咁樣計唔到數，對成個選舉嘅部署係有害無益。

之前先拉大隊同成班講廣東話唔正既爭取一家團聚

一個炒硬嘅plan根本唔係plan呀，明唔明

咁你有咩高見啊？
個plan 本來就有兩個方向
1）35+
2）DQ，打國際線
完。

不斷拉攏國際線，香港人就不斷付出代價。

不如大家睇睇個p牌開過嘅post

[爭議] 今日太古城和你唱，你點睇？

之前出去街明知實多狗周圍咬，咪又係A 轉B
票數有分排名，佢被DQ 咪下個上囉

今次初選都係國際文宣，如果Gphone 初選多票嘅，但被DQ ，又有嘢寫，又有下個上

咁有咩失？

政治本來要妥協，唔係不斷非友即敵。

咁你咪叫gphone依家退選好過

上面講咗，佢專心打國際線，唔好插手落選舉。要35+，就專心35+，佢今時今日嘅地位仲需要票數去彰顯？

投老泛民入去繼續依十幾年嘅妥協
咁我投黎把撚

佢根本唔需要票，佢專心做佢嘅嘢啦，佢插手選舉只係攪禍。你係有心要贏就要部署。

關你撚事咩
你專心投票，share下文宣
唔好插手落選舉屌黎屌去ok?
多人投票俾佢咪啫係代表大把人想佢一齊選囉
佢選立法會係彰顯地位？你鐘意點諗就點諗，呢啲野好主觀

唯一一次可以投票撐gphone

咁就返去個主題，要35+，定係要啖氣。

無可爭議嘅係，佢哋係廢。

立法會議員呢份工唔係區議員收兩三萬，兼且有幾百個位，可以分勻佢。

一個立法會議員收十幾萬一個月，仲要得二三十個位，做緊嘅會輕易讓俾你？一個立法會議員養幾多你知唔知？佢廢極都經歷過咁多次選舉，仲做緊，你一腳就踢走佢？

可以試下嘅，但失敗就兩敗俱傷，對家漁人得利。

咁我講又關你撚事咩，咁無需要討論了，gogogo。

新西 張可森 王百羽

好好享受

梳
你岩
推

連登仔要全面進場阿

岩啊，唔駛討論
好撚on9

唔爭在啦，都on9咗成年

推呀，

本土派支持者好快d投票拿

有無搞錯
咁都漏得？

全面進票站！！！！

我明樓主意願係點
但標題就寫明本土冇人夠票
即係指全部本土派啦
我咁講有冇錯先

正常投票黎講 除咗立場
仲有政鋼 政績 以住做過啲乜
再由選民根據喜好
自己決定投邊個
基本上要投邊個都一早
做晒功課有晒心水

如果一味話本土唔夠票
係咁叫人投黎爭啲游離票
咁我係選民
我都會問吓點解要俾張票本土
一味嗌告急 我一定唔會投佢

倒不如講多啲本土派過住戰績
做過啲乜野 對香港有乜益處
等多啲人知
再由佢地決定投邊個會唔會好啲

輸撚左咪照去選搞撚禍佢囉無野既

投左王伯羽劉穎匡，始終仲未好認識鄒家成

因為全部無往績

黃子悅本土 伍健偉冇名

你有道理

所以
大家係時候
透過介紹自己心水嘅候選人嘅政綱
去幫佢地拉票啦！！！！！！

初選就係要揀你想要果個，咪撚含啊

pinned了

全撚部都預咗dq㗎la 你以為本土就安全

你點知既

投Gphone

咁咪本末倒置囉，35+係咁玩㗎咩？

新西請all in偉哥

我想要張可森

佢初選論壇已經解釋過
佢選到做議員即係有民意授權 對佢打國際線有幫助
buy唔buy就係你嘅事

新西漏左伍健偉
佢每次都走到最前線同黑警對㨔

區議會輸左
大圍人就識佢無恥

今次投票既意義，就係俾選民自己做出一次選擇，投本土又好投泛民又好，甚至黃碧雲都好，呢個就係選民既選擇，我地理應跟隨

至於DQ , 反口乜乜柒柒，未發生，我地冇得預防，咁咪等真係發生再諗點解決，香港地咁多叻仔叻女，撐左成年，比啲信心自己人好冇?

唔好咩都未做就驚左先，想投邊個就投左邊個先，俾全世界都知道，香港人仲未放棄

未投既各位，仲有好多時間，一陣票站見

部署plan B 咗啦，只係你唔高興咁部署啫
佢參唔參選都唔覺得有咩影響
佢DQ 後有人上，佢被DQ 有國際線文宣

增加政治成本，why not?

絕對唔buy，佢喺呢件事上面已經高過立法會議員，佢選咗只會耗咗一個位，應該再搵其他同路人去選；而DQ嘅話亦只會攪亂個部署。

就睇下之後點發展。

你覺得佢會比你35+你仲未搞清楚初選目的，除咗配票預計，都係知道佢肯定容納唔到異己，一係dq到唔過35，繼續而家個廢立法會咁起唔到作用，一係就dq哂搞清楚啦，佢點可能比你真係落實35+？
最重要都係要多人，夠民意，夠影響力，最後希望國際做到野

政治素人就更加要講多啲等人認識你
唔係就咁企出黎話我係本土就叫人俾票你

其實都唔係冇住績
應該講吓 議會外面做過乜野

本土立場即係乜野
點解要支持本土
支持本土立場有乜野好處
入到立法會將會點做
點樣對現選民承諾
選你入去立法會
唔係為咗要你同禮義廉打交
亦都唔係要你同泛民內鬥

算啦
本土有幾多做嘅野多過許勇
叫人支持你 唔係你口講本土就支持
你做果咩 人地有眼睇

你係咪on9嫁

最後都係國際做到嘢

咁嘅思維延續落去，難怪一直輸。

其實你有無計過輸咗啲咩，唉。

無你咁on9

黃子悅勉强算係本土嘅，但gphone一定係自決派同國際線

讓本土成為主流
YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

佢冇入中箭算係咁啦

佢今次就係要畀人DQ

同梁游一樣

一個立法會議員養幾多你知唔知？佢廢極都經歷過咁多次選舉，仲做緊，你一腳就踢走佢？

左膠？？？同你之前個on9 post話和你唱搞到啲人失業有咩分別？？議員理應係選民揀出黎，如果證明到佢得票更少係理應唔係佢攞個議席架喎
你話如果踢唔走佢地會兩敗俱傷，咁留佢地喺到而放棄本土會勝利？定係你嘅冇咁傷係因為可以令到佢地嘅職員保住份工就可以叫冇咁傷
其實你係咪老泛民議助好驚冇左份工呀

呂志恆先唔知邊忽本土，14年本土派屌絕食撚屌到反艇，佢到今時今日仲搞絕食

係你要計較喎而家每個行動都講緊佢爭取嘅目標係乜，好明顯而家係你搞錯哂35+ 中共會由得你？訓醒未？如果係咁，做乜初選姐？又唔見建制要搞初選黎配票？

你個問題係會天真到以為仲可以35+
就叫人唔好自己陣營搞到俾人dq

其實某程度上係㗎
如果今次佢俾人DQ 可以令到國際更加關注

不如你講呀，你咁有高見一味話啲人靠國際，咁而家除左國際仲有咩係更有力嘅方法？定係你真心地認為做到35+嘅可能性比國際制裁更大同更有效

你識唔撚識架 就係選佢地入去俾dq呀
拿拿林選哂本土派 後生嘅入去袋十幾萬 好過俾泛民哩啲暗共袋十幾萬啦
選泛民入去 咪姐係行返哩廿幾年條舊路

但都要睇路 何桂藍哩啲垃圾仲衰撚過泛民

dq左咪上plan b plan c囉，你投緊嘅唔止係個人仲係佢個理念，同埋你擇人考慮埋佢會唔會俾人dq已經好on9 依加做反對派都有被dq嘅可能啦

黃子悅都要推佢入去 係本土派就推入去

張可森呀屌你老母 比啲尊重啦死臭鳩 人地名都未撚識打 屌你個老母仆街死啦去

講真，啲本土識佢老鼠。

屌你老母啦 又打錯名 又漏撚埋人地 當手足condom? 屌柒你個老母臭閪呀 一啲尊重都冇 屌你老母

一早block咗

好心你哋唔好郁啲就label人啦，你自己根本唔明人哋講咩一係左膠，一係泛民議助唔好咁弱智ok？

人哋玩咁多年，有咁多地區支持，為咗霸住個位保住份工，點都出盡力同你爭。

選舉無錯係得票者多勝，但比例代表制就唔完全係咁玩，你自己睇下個遊戲規則先啦。過去咁多屆，建制啲配票成日都執死雞，就係因為非建制無協調，浪費選票。

到呢刻，你都未明究竟而家係為議席，定為選票，定係為本土某人，定係本土理念。你要將問題拆細，然後訂下目標策略，而唔係只用理念呢啲虛嘢去玩，務實啲，呢個係數字遊戲嚟。

國際wfc

有咩問題 當選入左去再重判 一定好大回響
俾佢地袋十幾萬好過俾泛民
國安法過左已經攬炒成功 要立咩法兜過立會都得啦
35+唔係完全冇用 但係國安法之後 已經冇咁大作用

35+係想盡力癱瘓立法會
但係偉大嘅白鴿黨連份聲明書都唔敢簽呀，好有大屙局觀喎咁我投個錄音機入去播：反對！林鄭月娥可恥！五大訴求缺一不可！ 有咩分別呀議員助理？連omdb都不如呀

你話差佬拎50萬出來，投票呢班人個人資料會唔會好輕易拎到哂？

我肯定一定有人會賣，傻仔俾人一網打盡

咪講咗囉，靠自己，打唔贏，一係適應，一係走。

拉

屌你老母一啲唔撚係本土就放入本土list 係本土既打錯人地既名 天水連線又漏撚埋 屌係老母識唔識尊重 定係你五毛扮本土
另外 黃子悅邊撚到本土 比個證據嚟睇下 屌你老母爛臭閪

屌撚爆你啦 你以後每個post都比我針撚爆你 屌你老母

你最撚識，咁撚易嘅，你做嚟睇下白痴

連登仔而家幾多人，即使連登仔投晒本土，佢哋夠唔夠票？

弱智 投本土講獨立咪一樣有機會比人dq 投票係份內事
Dq就另一回事啦

屌你老母啦 開撚過啦臭鳩

最唔on9係你，數字遊戲講理念，講咗成年理念，贏過啲咩返嚟？

無用師

本末倒置，一路講一樣做唔到嘅樣，愚弄眾生。

而家就係盡力去透過初選改善個情況，我地係好難做到建制嘅配票依個係事實，咁如果連有機會得到最多票嘅都未揀到仲點協調呀

不如你睇下究竟35+機會有幾咁細先

樓主根本扮本土 咁基本既嘢都錯 名又打錯 又打漏 又將gphone同黃子悅拉落本土 屌你老母

長毛又話危，本土又話危，唔通係傳統泛民勝出！？
利申 膠

本土夠票啦

梗係要計較啦，大家今年有嘅嘢比上年少咗幾多你知唔知？究竟喺度做緊乜？繼續重蹈覆轍，損失嘅一定係香港人自己。共業。

係你自己講緊喎

咁唔好選本土啦 本土都會比人DQ
選建制啦 一定唔會DQ唔會浪費
又黎自我審查 戇鳩思維

一齊入閘！

唔係，佢要投老泛民，咁就一定唔會浪費到個議席有人入到去好似而家咁上下嘅議席

伍偉健新西本土啊

你講左啲咩呀弱智仔

你另一啲戰友話35+係得個名，唔係諗住做到，我真係分唔到究竟係點。

就算你選個垃圾入去都好，敵人都會少一席，明唔明？

on9，咁初選嚟做咩？初選應該係大家由選民去話俾你班白痴非建制知，唔好再互相浪費選票呀。

講得出，就應該睇住嚟做，而唔係一路講一路話無可能

繼續白宮聯署啦咁

咁唔戇鳩嘅你，過去一年你有無睇到香港人付出咗幾多代價？

屌你究竟明唔明
35+個目的想癱瘓係最理想做到嘅情況，有咩問題？咁但係事實上係好難，咁依個情況點解唔選更加有用嘅本土派入去更替？都係嗰句，選舊垃圾入去做乜撚？佢地乜撚都唔做嘅情況下過半都冇撚用啦
你就一咪話選舊泛民入去好過冇

你以為打住本土理念就可以直入立法會？

你都仲係未理解到 真正嘅立法會選舉你唔會有35+ 呢回事？中文閱讀理解有待加強喎

目標為本明唔明？

垃圾有議席，好過你無議席，明唔明？

本土派要人

真本土永遠不會告急

垃圾有議席，但冇作為，同冇議席個分別係邊？？？？

你同你啲戰友傾下先，我有啲攰，上面有人話35+ is ok。

咁所以？
選gphone就會浪費？

衝出來俾人屌

回歸以來選泛民
浪費左香港廿幾年添

佢地唔會
但我冒唔起本土輸嘅風險

已Pinned

咁點先入到？請賜教

就算香港點輸 都唔想泛民班老屎窟入去 雨傘之後對泛民好反感

係伍健偉呀！

少人票站要人！邊個票站少人既影張相呼籲人去嗰度！

大家都可以咁做

覆到好攰。
重點係拎議席呀，你睇建制就知啦，一舊二舊垃圾加少數正常人就已經run到。
你精銳盡出，互相“界”票，浪費資源，議席就去咗人哋度。呢個係零和遊戲，你輸就係人哋贏。

追文啦

除咗屌人仲識啲咩？用下腦啦唔該。

係啊，本土廿年前唔出嚟選？

推本土

政治係講利益，唔係講感情，喺利益面前要學識妥協，你唔會贏得晒。

如果你無論如何都認為泛民係不能妥協，唔係你死就佢亡嘅，而假如建制漁人得利係對你利益無損失，咁咪繼續。否則就應該配合大方向，適當配票，唔係投出你心入嗰票，而係以贏出整個選舉為目標。

投票喇

tui！

咁應該係你d戰友啦仲未搞清楚做乜

天水連線伍K俾你食左？

哦。

基本上本土都會俾人dq 但都會揀

無問題，你係為你嘅理念去投，而唔係為整個選舉嘅贏輸去投。攪清楚就可以了。

其實唔dq我仲驚

你出世，做左一世人，然後咪又係要死，咁就浪費哂。不如用下個腦而家死左去啦，我屌你都費事

啱呀，完全你睇唔到你有咩邏輯，討論都晒氣。

自已思考下，唔好信晒連登。

其實投邊個都係為理念 35＋有撚用 改變到制度？況且中共實用盡方法令你冇35＋

呼籲大家投本土唔係出於感情因素喎
泛民哩廿幾年純粹想香港和平地變成一國一制/永續基本法 唔好得罪中共 譚得志9屌本土 楊岳橋人生更精彩 黃碧暈支持明日大嶼 大家有目共睹啦
投泛民咪姐係行返哩廿幾年既路線 慢慢變成一國一制
個別泛民係值得投 鄺俊宇 許智 可以睇個人往績黎投
但唔好盲目投泛民
加上咁大利益衝突 泛民自己做結果都冇人知 點解決哩個利益衝突？

推下先

方向好唔一致，我攪唔清你哋了。

但總之，選舉係零和遊戲，你多一席，敵人就少一席。如果你將所有本土以外嘅候選人當敵人，咁你投返你嗰區嘅本土 (假設得一條team出嚟選)就可以了，否則你都係要考慮點樣令你嘅敵人最少席。

出唔出到每區兩個？三個有d難咁

睇#424

好攰，唔再覆。

你咪追殺佢囉 你又唔係狗佢驚乜野

推呀

我咁講係因為你話政治講利益 我認同
所以問你 初選泛民係大台 而且立法會議員十幾廿萬一個月 泛民係有個好大既利益衝突係度
正正就係大家都只講利益 唔通叫人信泛民唔會做結果 講個信字？
做生意合作/幫人打工講個信字 大家都唔使簽合約啦

係呀, 咪屌撚到去加翻本土派

大灣彭唔係本土

梗係唔入啦, 佢個學生組織食撚哂學民 d 籌款

制度內其實要泛民，本土係制度外抗爭
如果將本土擺係制度內立會選舉，之後被dq，其實係錯配
最重要其實係制度內將建制迫走

首先係睇到本土有幾多票，再去配，而唔係一股蠻勁就諗住一舖可以顛覆成個議會。

有啲時候盟友有難，你嗰票都係要俾佢，要做到win win。

重點仍然係自己多一席，敵人就少一席。尤其係比例代表制！

新西仲有伍健偉！！佢本人個名可能唔出名 但係人哋係sell成個組織 天水連線！！佢哋做咗好多嘢！！

琴日我投咗五票，今日投多兩票，點會又告急咁今晚去投多幾票

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既所謂本土

咩都無做過話自己本土果d
點投得落

好啦 我去投票了 俾你說服左

已投劉穎匡

港島：梁晃維

彭卓棋唔好扮本土啊
當年hku su，其中一個內閣成員係支那共青團成員，仲要話自己唔知，又唔認
開過間公司YBA擁抱大灣區
初選論壇追擊楊雪盈，私怨大過天

依條友仲衰過何桂藍，入到議會隨時轉藍

伍健偉一定要入到呀

港島得梁晃維係本土

彭卓棋係度扮本土

所有行動都會繼續做
而你可以繼續無用

屌你老母啦

新西

黃子悅都叫本土？！

但天水連線就唔計伍健偉就唔計，你乜撚嘢居心？

有用呀，越來越多人被拉，越來越少自由，你話係咪？

但仲有好多人比五毛洗曬腦，盲反泛民投新人

有邊無做過野？

但對個政權冇威脅嘅候選人 連比人DQ嘅資格都冇

咁從來都係無用師失敗師最安全嘅
你繼續無用 匿係屋企放負啦 大家明架喇

希望拉你入去，換另一個人出嚟啦

Pinned咗好耐了

希望你死全家 換習近平長命百歲 你好忠心

呼籲大家
為自己區心水嘅候選本土派拉票

弱智仔

要你為習近平死全家好委屈？
明白了 咁你全家一定好快死

Heidi都唔計本土？佢幫本土農業發展同地權，佢呢啲先真正本土喎

投伍健偉呀
新界牛集會次次都企前面

告咩急 利申投左本土
但唔夠票就要接受事實

子悅，gphone係自決派喎

未點票, 你點知告急

點解會覺得反泛民等於五毛
好多所謂新人其實都係做咗好多年社運
不妨花少少時間睇下

又唔駛咁白既
不過我又覺得香港既議會
點都要有啲本土聲音
希望佢地明白
同埋知道將來要點做

投啲飯民入去呃飯食就唔係浪費？

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

推埋呢個

新東本土邊個最告急？有三票未投。
個人傾向呂智恆多少少......

乜撚嘢 連佢係乜水都唔知就投佢 咁樣你叫我同含淚投泛民有咩分別 on9

眼見鄒家成唔夠呂志恆都差唔多
真係唔知點講

你自己google下王百羽啦

老實講叫人全投本土係咪真係有用